---
title: Pengambilan Data dan Pendokumentasian RKW
date: 2012-11-01
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-November_1_2012_PRC_pengambilan_data_RakomWiladegSukoco.png](/uploads/200px-November_1_2012_PRC_pengambilan_data_RakomWiladegSukoco.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pengambilan Data dan Pendokumentasian RKW (Radio Komunitas Wiladeg)Gunung Kidul 

**Lokasi** : RKW (Radio Komunitas Wiladeg) Gunung Kidul 

**Alamat** : Wiladeg, Kecamatan Karangmojo, Kabupaten Gunung Kidul 

**Jam** : 13.30– 16.30 WIB 

**Hadir** :
* Sukoco (RKW)
* Fida (JRKY)
* Amrun (Medkom Angkringan)
* Ninik Annisa (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Pendokumentasian ini bertujuan untuk mendokumentasikan info tentang perkembangan RKW dan praktek fundraisingnya. Disampaikan juga mengenai alur pendokumentasian dan pertanyaan-pertanyaan yang akan diajukan dan bentuk akhir/hasil dari pendokumentasian ini. Tulisan tentang Rakom dapan di baca di [Fundraisingmedia.info](http://www.fundraisingmedia.info/blog/2012/11/02/semangat-gotong-royong-rakom-wiladeg-gunung-kidul/)
